[原價]五月天人生無限公司5月12日$880 c2區兩張連位

預售已經買定多兩張
原價放

5月12
C2區兩張連位
有意留tg

諗住炒飛炒唔起原價放？
留番自己睇啦！

駛唔駛我影屋企五月天野比你睇
一竹竿打一船人

大撚把fans自己炒埋一份
扮乜撚野好心
買多兩張原價放 你講呢句野個陣自己笑唔笑?

$680 一張同你收

1000同你收哂兩張

有意留TG

想炒都唔好搵5月天呢隊垃圾band啦 過氣又柒

買慣炒價

可唔可以比返個靚炒價我

抵撚死

思前想後決定睇多場

多謝各位先入為主巴打既關心

最後提一句 黃牛淨炒頭尾場架炸

放唔放 同朋友真心想睇

我想睇
可以影番上年飛尾